我俾華春瑩扑左

我未吊夠佢

呢位勇士你做左d咩黎

扑左華春瑩

有冇飲蝙蝠湯壯一壯陽先

我係咁糾正佢錯誤嘅共產思想

唔怪得啦
春姐做野唔駛你教
有中國特色嘅社會主義你識咩吖

係twitter吊鳩佢落鳩共產黨面， 仲要全世界睇住真係爽YY 吊到上左癮，以後冇得吊點算

開個新account唔係好難啫

一於咁話

唔夠左

勇士小心以佢人力要track你有唔難

微博係要小心嘅，但Twitter 就....
難得佢開Twitter 仲唔開turbo吊鳩佢
美國佬憎到共產黨死， 可以放心係twitter 慢慢玩鳩大波瑩